# Translation of Plugins - Login With Ajax - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Login With Ajax - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2019-06-20 20:58:44+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Login With Ajax - Stable (latest release)\n"

#: login-with-ajax-admin.php:293
msgid "logout"
msgstr "退出"

#: login-with-ajax-admin.php:292
msgid "Logout Redirection Settings"
msgstr "注销转向设置"

#: login-with-ajax-admin.php:194 login-with-ajax-admin.php:297
msgid "Use %LANG% and it will be replaced with the current language used in multilingual URLs, for example, English may be <code>en</code>"
msgstr "在多语言站点的URLs中，使用 %LANG%， 将被当前语言替换，比如，英语会是<code>en</code>"

#: login-with-ajax-admin.php:187
msgid "login"
msgstr "登入"

#: login-with-ajax-admin.php:187 login-with-ajax-admin.php:293
msgid "If you'd like to send the user to a specific URL after %s, enter a full URL (e.g. http://wordpress.org/) in the fields below. The following placeholders can be used in all %s redirect links"
msgstr "如果您想在 %s 后发送给用户一个特定的URL，那么请在下面输入全部URL (比如， http://wordpress.org/），以下内容可被所有 %s 重定向链接中使用。"

#: login-with-ajax-admin.php:186
msgid "Login Redirection Settings"
msgstr "登入转向设置"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://msyk.es/?utm_source=login-with-ajax&utm_medium=plugin-header&utm_campaign=plugins"
msgstr "http://msyk.es/?utm_source=login-with-ajax&utm_medium=plugin-header&utm_campaign=plugins"

#: login-with-ajax-widget.php:74 login-with-ajax-widget.php:82
msgid "Show direct link"
msgstr "显示链接"

#: login-with-ajax-widget.php:72 login-with-ajax-widget.php:80
msgid "No Link"
msgstr "不显示链接"

#: login-with-ajax-widget.php:73 login-with-ajax-widget.php:81
msgid "Show link with AJAX form"
msgstr "显示AJAX无刷新表单"

#: login-with-ajax-widget.php:70
msgid "Show Recover Password?"
msgstr "显示密码恢复"

#. Author of the plugin
msgid "Marcus Sykes"
msgstr "Marcus Sykes"

#. Description of the plugin
msgid "Ajax driven login widget. Customisable from within your template folder, and advanced settings from the admin area."
msgstr "Ajax 登录. 在您的模版文件夹中可定制化，在Admin后台高级设置。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "http://wordpress.org/extend/plugins/login-with-ajax/"
msgstr "https://wordpress.org/extend/plugins/login-with-ajax/"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Login With Ajax"
msgstr "Login With Ajax"

#: widget/modal/widget_out.php:106 widget/divs-only/widget_out.php:70
#: widget/default/widget_out.php:94
msgid "E-mail"
msgstr "邮箱"

#: widget/modal/widget_out.php:121 widget/divs-only/widget_out.php:78
#: widget/default/widget_out.php:85
msgid "A password will be e-mailed to you."
msgstr "密码会通过邮箱发给你"

#: widget/modal/widget_out.php:92 widget/divs-only/widget_out.php:64
#: widget/default/widget_out.php:84
msgid "Register For This Site"
msgstr "在该网站上注册"

#: widget/modal/widget_out.php:78 widget/modal/widget_out.php:123
#: widget/divs-only/widget_out.php:56 widget/divs-only/widget_out.php:80
#: widget/default/widget_out.php:74
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: widget/modal/widget_out.php:77 widget/divs-only/widget_out.php:55
#: widget/default/widget_out.php:73
msgid "Get New Password"
msgstr "更新密码"

#: widget/modal/widget_out.php:69 widget/divs-only/widget_out.php:50
#: widget/default/widget_out.php:66
msgid "Enter username or email"
msgstr "请输入用户名或者Email"

#: widget/modal/widget_out.php:63 widget/divs-only/widget_out.php:48
#: widget/default/widget_out.php:61
msgid "Forgotten Password"
msgstr "忘记密码"

#: widget/modal/widget_out.php:51 widget/modal/widget_out.php:122
#: widget/divs-only/widget_out.php:42 widget/divs-only/widget_out.php:79
#: widget/default/widget_out.php:47 widget/default/widget_out.php:100
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: widget/modal/widget_out.php:47 widget/divs-only/widget_out.php:38
#: widget/default/widget_out.php:43
msgid "Lost your password?"
msgstr "丢失您的密码了？"

#: widget/modal/widget_out.php:47 widget/divs-only/widget_out.php:38
#: widget/default/widget_out.php:43
msgid "Password Lost and Found"
msgstr "密码恢复"

#: widget/modal/widget_out.php:44 widget/divs-only/widget_out.php:35
#: widget/default/widget_out.php:40
msgid "Remember Me"
msgstr "记住密码"

#: widget/modal/widget_out.php:27 widget/divs-only/widget_out.php:17
#: widget/default/widget_out.php:23
msgid "Password"
msgstr "密  码"

#: widget/modal/widget_out.php:19 widget/modal/widget_out.php:98
#: widget/divs-only/widget_out.php:12 widget/divs-only/widget_out.php:66
#: widget/default/widget_out.php:15 widget/default/widget_out.php:90
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: widget/default/widget_in.php:39
msgid "blog admin"
msgstr "博客后台"

#: widget/default/widget_in.php:34
msgid "Log Out"
msgstr "注销"

#: widget/default/widget_in.php:24 widget/default/widget_in.php:28
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: pluggable.php:73
msgid "[%s] Your username and password info"
msgstr "[%s] 您的用户名和密码信息"

#: pluggable.php:68
msgid "To set your password, visit the following address:"
msgstr "要设置您的密码，请访问以下地址："

#: pluggable.php:39
msgid "[%s] New User Registration"
msgstr "[%s] 新用户注册"

#: pluggable.php:37
msgid "E-mail: %s"
msgstr "邮箱: %s"

#: pluggable.php:36 pluggable.php:67
msgid "Username: %s"
msgstr "用户名: %s"

#: pluggable.php:35
msgid "New user registration on your site %s:"
msgstr "您的站点%s有新用户注册："

#: login-with-ajax.php:241
msgid "We have sent you an email"
msgstr "我们已发给您一封Email"

#: login-with-ajax.php:223
msgid "Registration has been disabled."
msgstr "不开放注册。"

#: login-with-ajax.php:210
msgid "Registration complete. Please check your e-mail."
msgstr "注册成功，请查看你的邮箱"

#: login-with-ajax.php:192
msgid "Please supply your username and password."
msgstr "请提供用户名和密码"

#: login-with-ajax.php:188 login-with-ajax.php:250
msgid "An undefined error has ocurred"
msgstr "出现未知错误！"

#: login-with-ajax.php:178
msgid "Login successful, updating..."
msgstr "登录成功，正在转向中..."

#: login-with-ajax.php:165
msgid "Login Successful, redirecting..."
msgstr "登陆成功，正在转向中..."

#: login-with-ajax-widget.php:92
msgid "Show profile link?"
msgstr "显示资料链接？"

#: login-with-ajax-widget.php:64 login-with-ajax-widget.php:87
msgid "Logged Out"
msgstr "注销"

#: login-with-ajax-widget.php:78
msgid "AJAX Registration?"
msgstr "AJAX 注册？"

#: login-with-ajax-widget.php:66 login-with-ajax-widget.php:87
msgid "Title (%s)"
msgstr "标题 (%s)"

#: login-with-ajax-widget.php:66 login-with-ajax-widget.php:85
msgid "Logged In"
msgstr "登录"

#: login-with-ajax-widget.php:56
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: login-with-ajax-widget.php:15
msgid "Login widget with AJAX capabilities."
msgstr "AJAX登陆小工具"

#: widget/default/widget_in.php:12 login-with-ajax-widget.php:9
msgid "Hi"
msgstr "您好"

#: widget/modal/widget_out.php:9 widget/modal/widget_out.php:36
#: widget/divs-only/widget_out.php:26 widget/default/widget_out.php:32
#: login-with-ajax-widget.php:8
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: login-with-ajax-admin.php:423
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: login-with-ajax-admin.php:377
msgid "Message"
msgstr "内容"

#: login-with-ajax-admin.php:372 login-with-ajax-admin.php:415
msgid "<code>%BLOGURL%</code> will be replaced with the url of your blog."
msgstr "<code>%BLOGURL%</code>代表你网站的链接"

#: login-with-ajax-admin.php:371 login-with-ajax-admin.php:414
msgid "<code>%BLOGNAME%</code> will be replaced with the name of your blog."
msgstr "<code>%BLOGNAME%</code>代表你网站的名字"

#: login-with-ajax-admin.php:369 login-with-ajax-admin.php:412
msgid "<code>%PASSWORD%</code> will be replaced with the user's password."
msgstr "<code>%PASSWORD%</code>代表用户的密码"

#: login-with-ajax-admin.php:367 login-with-ajax-admin.php:410
msgid "%s will be replaced with a link to set the user password."
msgstr "%s 将被替换为连接到设置用户密码。"

#: login-with-ajax-admin.php:365 login-with-ajax-admin.php:408
msgid "<code>%USERNAME%</code> will be replaced with a username."
msgstr "<code>%USERNAME%</code>代表用户名"

#: login-with-ajax-admin.php:361
msgid "Your registration at %BLOGNAME%"
msgstr "你在%BLOGNAME%注册了"

#: login-with-ajax-admin.php:356
msgid "Subject"
msgstr "标题"

#: login-with-ajax-admin.php:348
msgid "Override Default Email?"
msgstr "覆盖默认邮箱？"

#: login-with-ajax-admin.php:343
msgid "If this feature doesn't work, please make sure that you don't have another plugin installed which also manages user registrations (e.g. BuddyPress and MU)."
msgstr "如果这个功能不能有效使用，请查看是否你还安装了其他影响用户注册的插件（如BuddyPress和MU）"

#: login-with-ajax-admin.php:342
msgid "If you'd like to override the default Wordpress email users receive once registered, make sure you check the box below and enter a new email subject and message."
msgstr "如果你想自定义用户注册后收到的邮件，请勾选下面 覆盖默认邮箱 ，然后你可以自定义邮箱标题和内容"

#: login-with-ajax-admin.php:340
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知设置"

#: login-with-ajax-admin.php:317
msgid "If you would like a specific user role to be redirected to a custom URL upon logout, place it here (blank value will default to the global redirect)"
msgstr "如果您想自定义特定用户的登陆注销，请在此填写好(空白表示默认全球注销哦)"

#: login-with-ajax-admin.php:314
msgid "Role-Based Custom Logout Redirects"
msgstr "自定义注销转向"

#: login-with-ajax-admin.php:241
msgid "If you would like a specific user role to be redirected to a custom URL upon login, place it here (blank value will default to the global redirect)"
msgstr "如果您想自定义特定用户的登陆转向，请在此填写好(空白表示默认全球转向哦)"

#: login-with-ajax-admin.php:238
msgid "Role-Based Custom Login Redirects"
msgstr "自定义登陆转向"

#: login-with-ajax-admin.php:190 login-with-ajax-admin.php:295
msgid "Enter %LASTURL% to send the user back to the page they were previously on."
msgstr "%LASTURL%代表用户登录前所在的页面"

#: login-with-ajax-admin.php:303
msgid "Global Logout Redirect"
msgstr "通用注销转向"

#: login-with-ajax-admin.php:227 login-with-ajax-admin.php:266
msgid "With WPML enabled you can provide different redirection destinations based on language too."
msgstr "如果使用了WPML插件，你还可以根据语言的不同设置不同的跳转页面"

#: login-with-ajax-admin.php:191
msgid "Use %USERNAME% and it will be replaced with the username of person logging in."
msgstr "%USERNAME%代表登录用户的用户名"

#: login-with-ajax-admin.php:205
msgid "If you'd like to send the user to a specific URL after login, enter it here (e.g. http://wordpress.org/)"
msgstr "如果您想使用户登录后转向特定的一个地址，请在此填写好(比如：http://wordpress.org/)"

#: login-with-ajax-admin.php:201
msgid "Global Login Redirect"
msgstr "通用登陆转向"

#: login-with-ajax-admin.php:180
msgid "If the user logs in and you check the button above, only the login widget will update itself without refreshing the page. Not a good idea if your site shows different content to users once logged in, as a refresh would be needed."
msgstr "勾选该选项后，用户登陆后，只有含该登录框的小工具会刷新，页面不刷新。如果你想让用户登录后跳转到另外一个页面，不要勾选该选项！"

#: login-with-ajax-admin.php:175
msgid "Disable refresh upon login?"
msgstr "登陆后禁止刷新页面？"

#: login-with-ajax-admin.php:169
msgid "Further documentation for this feature coming soon..."
msgstr "关于这个功能的文档即将发布..."

#: login-with-ajax-admin.php:168
msgid "Choose the default theme you'd like to use. This can be overriden in the widget, shortcode and template tags."
msgstr "选择你希望使用的默认模板。在小工具，简码和函数中可以重写该设置"

#: login-with-ajax-admin.php:159
msgid "Default Template"
msgstr "默认模板"

#: login-with-ajax-admin.php:154
msgid "General Settings"
msgstr "一般设置"

#: login-with-ajax-admin.php:112
msgid "Changes saved."
msgstr "修改已保存。"

#: login-with-ajax-admin.php:50
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: login-with-ajax-admin.php:48
msgid "Check your registration email template."
msgstr "请检查您的注册电子邮件模板。"

#: login-with-ajax-admin.php:47
msgid "Since WordPress 4.3 passwords are not emailed to users anymore, they're replaced with a link to create a new password."
msgstr "由于WordPress的4.3密码不会通过电子邮件发送给用户了，他们替换为链接创建一个新的密码。"